當一切平靜會與市民真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧

屌你老母仲想呃人到幾時

6月一百萬人唔平靜? 二百萬人唔平靜?
琴日一百七十萬人唔和平靜?

而家林鄭就係屌緊所有和理非
我地行出嚟塞爆港島就唔平靜

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命